希望可以del post

希望可以del哂呢個用戶嘅所有post
原因：有部分post曾用過嘅用戶名會顯示到自己真實身份 但過往有啲post可能引起問題。
至於係邊個名唔方便公開講係邊個
所以希望del哂呢個ac嘅post

謝謝